如果勇武要贏 一係拎高位 一係肉膊

岩岩上環義士搶佔行車天橋
打到班狗縮埋一舊又TK自己人
的確贏得好精彩
沙田新城市一戰係沙田中心亦都係贏高位投擲
而肉膊戰既精髓就係
引狗落單同窄巷街戰
代表作係新城市同旺騷

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

香港人會罷工先算

推

認同要搶制高點

正面陣地戰係冇得打
埋伏捉落單狗仲好啦

差好撚遠下下中狗
你平地點掉都唔夠人地催淚放題打
反而搶佔高點
真係打到班狗仆街

邊守邊退架咋

推
同埋退守一定要放trap

佯攻就緊架啦